A0 慘 定 綠帽慘

陳同佳咁撚樣都溝到女
所以溝女只要夠厚面皮同埋有自信就掂
各位毒撚唔好比籍口自己

但慘在佢係綠帽收場

但都叫做有拍過拖，A幾唔知，但至少唔係A0,亦都係非叫雞情況下享用過女性肉體
男仔黎講算成功

[實驗」真香港人普選企業計劃

識唔到女最慘

佢係mk仔

綠帽慘咁多

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

唔好等過天跌條女落黎，為自己創造機會

起碼唔係A0,有試過非叫雞情況下享用過女性肉體

有冇未坐監前個look 睇下

拉

a0慘啲喎

連女都無

我係佐助型毒撚

A0 慘好多
女人嘅身體係點都唔知

A0慘....戀都無戀過 無回憶

俾人綠 或者綠人 都有回憶可以回味下

比人綠都可以係青頭架喎

睇到紅字忍唔住笑撚左

未試過非叫雞情況下享用女性肉體的確幾慘

緊係A0慘啦
戴綠帽都曾經有女 幸福過
但係A0連女都冇

無錯
A0連想戴綠帽都冇得戴

但起碼對方有認過你係佢男友
人生已無遺憾

緊係被綠慘好多啦

A0慘好多

陳同佳 好慘 重睇新聞 話佢殺條女原因係 條女比條佢同ex扑野片佢睇 你係佢果下嬲唔嬲啦

連女係lihkg 大把
不過唔係自己ge

申利A0

a0 ? 綠極帽都起碼有開心過，a0 連女仔手都未拖過

A0先慘

啥是gay

我覺得被傷害慘好多

利申：a3 未試過被綠

其實真係好難唔嬲
如果係我，我會攬炒
炒佢再自炒，或者返到香港炒左姦夫先炒自己

成班假膠
白紙一張 同 傷痕纍纍你話邊個慘

白紙咩都未試過

咁你都可以用黎安慰自己

傷痕纍纍果個起碼有開心過體驗過經歷過，A0? 講出黎自己都嫌柒啦

綠帽慘
最少a0冇俾人帽過

a0想搞次野都無機會喎

A0 + 冇鍾意既人 = 爽
A0 + 有暗戀對象 = 慘過食屎

其實綠帽都未必有搞過野

咁即係黎緊拍親拖都綠帽 ，你都無怨言啦

咁又唔使次次都帽咁絕既其實兩邊都慘呀

好人好者暗乜野戀姐有少少好感果陣就好去approach啦

救教學

驚人地當我朋友又對我冇意思 到時計都冇得傾

綠帽傷好多 影響之後

綠唔綠都係唔係我決定你唔會未開始就諗會唔會比人帽架

等五大訢求爭取完，香港徹底光復後
可以做下義工，join meet up果d行山活動啦
最緊要唔好怕醜男女都聊下人傾計

但起碼可以非叫雞情況下享用過女性肉體
同埋綠帽唔係你想戴就有得戴

邊個話拍拖一定包扑野
結婚一定包生仔？
樓主肯定A0

其實依家我兩邊都幫緊

A0唔會感情受傷？

追唔到女/俾條女玩都夠傷啦

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！